# Лабораторная работа: парсинг веб-сайтов #
### Цель ###

С помощью Python фреймворка для сбора данных [Scrapy](http://scrapy.org/) разработать веб-робота для получения отзывов с определенных сайтов.

Дополнительную информацию о Scrapy можно найти в [документации](http://doc.scrapy.org/en/latest/).

###[ПРИМЕР: пошаговый разбор парсинга сайта flamp.ru](https://bitbucket.org/daniilmashkin/lab/wiki/Home).###